一食親蠔 見到隔離枱愚民咁食真係好想笑

又落檸檬汁又落茄汁
Oh my godness
真係想大大聲指住佢地黎笑柒佢地唔識食
any bro support?

咁個蠔殼無味嘛

痴線的嗎

我都好少落，不過你話茄汁，好打極有限喎

落開XO醬 海鮮丫嘛

識條撚

試過咖哩番唔到轉頭

落開麻醬生花醬

梗係落蠔油啦

甜醬

識條撚咩 on9 啲人好低質

有啲見地

印度定日式

落蝦醬真係返唔到轉頭

落開泰式辣醬

蝦醬乖乖地蒸豬肉啦

唔係落朱古力醬架咩

落開美極

梗係放塊芝士啦

睇錯愚民樂

一次食六隻以上有機會急性腎衰竭

睇錯大文豪 愚民樂

連續食7隻會停經

落極邪惡嘅紫薯同芝士

加腐乳

認真，蘋果燥

識人屋企開蠔吧 佢話簡單講 愈大隻愈唔好食 同埋貴野係乜柒都唔落用手啜

芝士一定要拉絲

食夠八隻咪冇事囉

好想食

超足料呀 好撚邪惡呀 良心小店

賢衰竭

你估我想嫁?

嘩你用手啜嫁 你隻手有寄生嚴?

ching好精

芝西豪

連續食9隻會腦中風

韓國店主

識食一定係落蠔油

笑左 茄汁

落一丁麻油味湯粉，正

通常加荔枝
食落喉嚨好甜好舒服

識食一定成隻連殻啪

小弟少食蠔 想問其實係點食 係慢慢咬品嚐再吞 定係好似電視咁soup一聲吞左佢滑落喉嚨？

上次食佐10隻
而家係ICU回post

滑落廁所最正宗

乜撚野呀

親民 用心經營

咁你嘅食法係咩先
講黎聽下

茉茶呢

拉絲

識落一定落老干媽

其實係cocktail sauce 呀 樓豬

識食一定係溝童子尿食
食落去腥腥鹹鹹 好fresh

咁都要問 恥笑開始

識食一定係豉油，少少地1-2滴鮮好多，鬼佬唔識用

紫薯

Crazy 估唔到負皮more than正皮~

好鍾意落呢隻醬

7日撈面，達哥

一睇就知樓主係去食自助餐啲死蠔

落陳皮 個食法叫陳蠔
食之前拎條賓周拍開d蠔殼既食法叫周拍蠔

好平既蠔叫錢小蠔

well 食咩都唔關你事lor I think

茄汁

根本蠔就係狗食
屌你老母又腥又臭
坑渠挖上嚟你班撚樣都狗衝

愚民先食海鮮

咁依位ching平時食咩